# Copyright (C) 2010
# This file is distributed under the same license as the  package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-20 15:24+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2020-01-07 09:34+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"Last-Translator: E2D <engineer2designer@gmail.com>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_TW\n"

#: templates/options-media.php:10
msgid "Select which thumbnails you want to rebuild:"
msgstr "選擇要重建的縮略圖："

#: templates/options-media.php:17 templates/options-media.php:73
msgid "Size name"
msgstr "尺寸名稱"

#: templates/options-media.php:18 templates/options-media.php:74
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: templates/options-media.php:19 templates/options-media.php:75
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: templates/options-media.php:20 templates/options-media.php:76
msgid "Crop ?"
msgstr "裁剪 ?"

#: templates/options-media.php:42 classes/admin/main.php:183
msgid "Yes"
msgstr "Yes"

#: templates/options-media.php:42 classes/admin/main.php:182
msgid "No"
msgstr "No"

#: templates/options-media.php:81
msgid "Select which post type source thumbnails you want to rebuild:"
msgstr "選擇要重建的發佈類型源縮略圖："

#: templates/options-media.php:88 templates/options-media.php:119
msgid "Post type"
msgstr "文章類型"

#: templates/options-media.php:138
msgid "End time calculated :"
msgstr "計算的結束時間 ："

#: templates/options-media.php:139
msgid "Calculating..."
msgstr "計算..."

#: templates/options-media.php:150
msgid "Last image:"
msgstr "最後一張圖像："

#: templates/options-media.php:152 classes/admin/post.php:250
#: classes/admin/post.php:258
msgid "Regenerate Thumbnails"
msgstr "重新產生縮圖"

#: classes/admin/post.php:64 classes/admin/media.php:474
msgid "Trying to cheat ?"
msgstr ""

#: classes/admin/post.php:224
msgid "Regenerate thumbnails"
msgstr "重新生成縮略圖"

#: classes/admin/main.php:44
msgid "Reading attachments..."
msgstr "正在閱讀附件..."

#: classes/admin/main.php:45 classes/admin/media.php:171
msgid "Maximum width"
msgstr "最大寬度"

#: classes/admin/main.php:46 classes/admin/media.php:178
msgid "Maximum height"
msgstr "高度最大值"

#: classes/admin/main.php:47
msgid "Crop"
msgstr "裁剪"

#: classes/admin/main.php:48
msgid "yes"
msgstr "yes"

#: classes/admin/main.php:49
msgid "no"
msgstr "no"

#: classes/admin/main.php:50 classes/admin/media.php:208
msgid "Show in post insertion ?"
msgstr "在插入後顯示？"

#: classes/admin/main.php:51
msgid " of "
msgstr " 的 "

#: classes/admin/main.php:52
msgid " or "
msgstr " 或 "

#: classes/admin/main.php:53
msgid " before the end."
msgstr "  結束之前。"

#: classes/admin/main.php:54 classes/admin/media.php:210
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: classes/admin/main.php:55
msgid "No media in your site to regenerate !"
msgstr "您的網站中沒有媒體可以再生！"

#: classes/admin/main.php:56
msgid "Regenerating "
msgstr "再生 "

#: classes/admin/main.php:57
msgid "Regenerate "
msgstr "重新製作 "

#: classes/admin/main.php:58
msgid "Validate image size name"
msgstr "驗證圖像大小名稱"

#: classes/admin/main.php:59
msgid "Done."
msgstr "完成."

#: classes/admin/main.php:60
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: classes/admin/main.php:61
msgid ""
"Don't use the basic WordPress thumbnail size name, use the form above to "
"edit them"
msgstr "不要使用基本的 WordPress 縮略圖大小名稱，請使用上面的表單來編輯它們"

#: classes/admin/main.php:62
msgid "This size is already registered, edit it instead of recreating it."
msgstr "此大小已註冊，請對其進行編輯，而不是重新創建它。"

#: classes/admin/main.php:63
msgid "Do you really want to delete these size ?"
msgstr "是否確實要刪除這些大小？"

#: classes/admin/main.php:64 classes/admin/media.php:211
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: classes/admin/main.php:65
msgid "Error requesting page"
msgstr "請求頁錯誤"

#: classes/admin/main.php:66
msgid "images have been regenerated !"
msgstr "圖像已經再生！"

#: classes/admin/main.php:67
msgid "Validate"
msgstr "驗證"

#: classes/admin/main.php:68
msgid " started at"
msgstr " 開始在"

#: classes/admin/main.php:69 classes/admin/media.php:185
msgid "Public name"
msgstr "公共名稱"

#: classes/admin/main.php:70
msgid " finished at :"
msgstr " 完成于 ："

#: classes/admin/main.php:71
msgid ""
"Error during the php treatment, be sure to not have php errors in your page"
msgstr "在 php 處理期間出錯，請確保頁面中沒有 php 錯誤"

#: classes/admin/main.php:72
msgid "All the sizes you have modified are not saved, continue anyway ?"
msgstr "您修改的所有大小不會保存，是否繼續？"

#: classes/admin/main.php:73
msgid "This image has been regenerated in %s seconds"
msgstr "此圖像已在 %s 秒內重新生成"

#: classes/admin/main.php:96
msgid "No id given in POST datas."
msgstr "開站即不表示 ID。"

#: classes/admin/main.php:109
msgid ""
"This file already exists in this size and have not been regenerated :<br/><a "
"target=\"_blank\" href=\"%1$s\" >%2$s</a>"
msgstr ""
"此檔已存在於此大小，尚未重新生成 ：<br/><a target=\"_blank\" href=\"%1$s\" >"
"%2$s</a>"

#: classes/admin/main.php:116
msgid ""
"This file does not exists and have not been regenerated :<br/><a target="
"\"_blank\" href=\"%1$s\" >%2$s</a>"
msgstr ""
"此檔不存在，尚未重新生成 ：<br/><a target=\"_blank\" href=\"%1$s\" >%2$s</a>"

#: classes/admin/main.php:167
msgid "Left"
msgstr "左"

#: classes/admin/main.php:168
msgid "Center"
msgstr "中央"

#: classes/admin/main.php:169
msgid "Right"
msgstr "右"

#: classes/admin/main.php:173
msgid "top"
msgstr "頂部"

#: classes/admin/main.php:174
msgid "center"
msgstr "置中"

#: classes/admin/main.php:175
msgid "bottom"
msgstr "下"

#: classes/admin/media.php:67
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: classes/admin/media.php:107
msgid "%s size"
msgstr "%s 大小"

#: classes/admin/media.php:117
msgid "Add a new size"
msgstr "添加新大小"

#: classes/admin/media.php:123
msgid "Get php for theme"
msgstr "獲取 php 主題"

#: classes/admin/media.php:129
msgid "Thumbnail regeneration"
msgstr "縮略圖生成"

#: classes/admin/media.php:192
msgid "Cropping"
msgstr "裁剪"

#: classes/admin/media.php:226
msgid "Add a new size of thumbnail"
msgstr "添加新大小的縮略圖"

#: classes/admin/media.php:239
msgid "Get the PHP for the theme"
msgstr "獲取主題的 PHP"

#: classes/admin/media.php:240
msgid ""
"Copy and paste the code below into your Wordpress theme function file if you "
"wanted to save them and deactivate the plugin."
msgstr ""
"如果要保存以下代碼並停用外掛程式，請將以下代碼複製並粘貼到 Wordpress 主題函數"
"檔中。"

#: classes/admin/media.php:256
msgid "Admin option-media template missing"
msgstr "缺少管理選項-媒體範本"

#: classes/admin/media.php:521
msgid "Regeneration ended"
msgstr "再生結束"
